你係49x上層尾二位置跌左銀色荷包

如果係你跌左唔洗慌 已經將佢比左司機